求下民陣唔好咁on9 又搞遊行

示威都冇用，仲搞多次尻遊

出席人數一定唔會多，到時又比籍口建制話愈來愈少人反對修例。

到底有幾垃圾先諗得出再行一次， 冇人覺得有問題？

我唔係鬼，隨便起底

湊人數姐 人數一多就衝

錯哂，真係錯哂

暫時包圍立法會令個會開唔到最有影響力

緊係襯依家搞多次籌款百萬行啦

其實我覺得遊多次有用，今次更加可以反映對黑警不滿

各有各做勿分化

不割𥱊

令次嚟個一百五十萬人

勿分化

兄弟爬山 各自努力
互不指責 拒絕分化

湊人數？借機籌錢咋掛
上星期咁和味緊係襯熱添食啦
最好一星期一次

你唔遊，建制一樣可以話：
香港市民經過一星期已經理解左逃犯條例既好處
所以今個星期已經再冇遊行
全港市民熱烈支持逃犯條例通過

你試下駁唔駁到?

事實證明衝擊係冇用
因為我地有良心 唔會殺人
多次大型遊行係唔係最有效 但肯定係最可行既手段

班友不嬲9up, 你唔洗走去驚佢d籍口

總之各有各做，遊行係有用，目標唔係拎光環
宣佈遊行結束係程序，總之互相配合

補充一句 樓主放棄就自己縮埋番房
我地羸左你有份享受 唔好散播負面情緒

又可以籌錢fatfat

一定要再去！

但頭先第一下係office 聽到又遊行既回響好勁...有D 中層上層個個屌哂鬼話一定去...

你都on撚9, 612 有冇出去啊

你都要比和理非d人表下態既

大家都有去
仲有 唔駛轉移視線
睇正負皮就知 你個post已完